香港已經充斥大陸人

假日行街行商場好似過緊關
全部大陸人
遲下蓮塘口岸 高鐵 港珠澳開通應該會重顛！
未來發展緊新市鎮後花園同商業城
香港真係承受到咁大衝擊？

重點係香港走向中國化
連民生問題都唔優先解決